msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-07-26 12:08:06+01000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-24 19:36+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jamovi/scatr-i18n/zh_Hans/>\n"
"Language: zh-cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12-dev\n"

#: scat/options/marg.description.R
msgid "`none` (default), `dens`, or `box`, provide respectively no plots, density plots, or box plots on the axes"
msgstr "`none`（默认）、`dens`或`box`，分别在坐标轴上：不绘图、绘制密度图或绘制箱形图"

#: scat/options/line.description.R
msgid "`none` (default), `linear`, or `smooth`, provide respectively no regression line,  a linear regression line, or a smoothed regression line"
msgstr "`none`（默认）、`linear` 或 "
"`smooth`，分别对应：不提供回归线、线性回归线或平滑回归线"

#: scat/options/se.description.R
msgid "`TRUE` or `FALSE` (default), show the standard error for the regression line"
msgstr "`TRUE` 或 `FALSE`（默认），显示回归线的标准误差"

#: pareto/options/angle.description.R
msgid "a number from 0 to 45 defining the angle of the x-axis labels,  where 0 degrees represents completely horizontal labels."
msgstr "一个从 0 到 45 的数字，定义 x 轴标签的旋转角度，其中 0 "
"度表示完全平铺显示标签。"

#: pareto/results/pareto.description
msgid "a Pareto chart"
msgstr "帕累托图"

#: scat/results/scat.description
msgid "a scatter plot"
msgstr "散点图"

#: pareto/options/counts.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that contains the  counts for the values (optional)"
msgstr "一个从 `data` 命名变量的字符串，其中包含值的计数（可选）"

#: pareto/options/x.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that contains the  values used for the chart"
msgstr "一个从 `data` 命名变量的字符串，其中包含用于图表的值"

#: scat/options/x.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that contains the  x coordinates of the points in the plot, variable must be numeric"
msgstr "一个从 `data` 命名变量的字符串，其中包含绘图中点的 x 坐标，变量必须是数值"

#: scat/options/y.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that contains the  y coordinates of the points in the plot, variable must be numeric"
msgstr "一个从 `data` 命名变量的字符串，其中包含图中点的 y 坐标，变量必须是数值"

#: scat/options/group.description.R
msgid "a string naming the variable from `data` that represents the  grouping variable"
msgstr "一个从 `data` 命名变量的字符串，表示分组变量"

#: package.description
msgid "Allows you to produce several types of explorative plots such as scatter plots and pareto charts. You can find it under the 'Exploration' menu."
msgstr "允许您生成多种类型的探索性绘图，例如散点图和帕累托图。您可以在“探索”分析菜单"
"下找到它。"

#: pareto/options/angle.title
msgid "Angle of x-axis labels"
msgstr "x 轴标签的角度"

#: scat/options/marg/box.title
msgid "Boxplots"
msgstr "箱线图"

#: R/pareto.b.R
msgid "Counts"
msgstr "计数"

#: pareto/options/counts.title
#: pareto/ui[0][1].label
msgid "Counts (optional)"
msgstr "计数（可选）"

#: R/pareto.b.R
msgid "Cumulative Percentage"
msgstr "累计百分比"

#: scat/options/marg/dens.title
msgid "Densities"
msgstr "密度"

#: package/analyses/scat.menuGroup
#: package/analyses/pareto.menuGroup
#: pareto/options.menuGroup
#: scat/options.menuGroup
msgid "Exploration"
msgstr "探索"

#: package/analyses/scat.description
#: scat/options.description.main
msgid "Function for making clean, good looking scatter plots with the option to add marginal denisty or box plots."
msgstr "提供绘制整洁、美观的散点图的函数，可选择添加边际密度或箱线图。"

#: package/analyses/pareto.description
#: pareto/options.description.main
msgid "Function for making pareto charts."
msgstr "绘制帕累托图的函数。"

#: scat/options/group.title
#: scat/ui[0][2].label
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: scat/options/line/linear.title
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: scat/options/marg.title
#: scat/ui[1][1][0].label
msgid "Marginals"
msgstr "边际"

#: scat/options/marg/none.title
#: scat/options/line/none.title
msgid "None"
msgstr "无"

#: package/analyses/pareto.title
#: package/analyses/pareto.menuTitle
#: pareto/options.title
#: pareto/ui.title
#: pareto/results.title
msgid "Pareto Chart"
msgstr "帕累托图"

#: scat/options/line.title
#: scat/ui[1][0][0].label
msgid "Regression Line"
msgstr "回归线"

#: package.title
#: package/analyses/scat.menuSubgroup
#: package/analyses/pareto.menuSubgroup
#: pareto/options.menuSubgroup
#: scat/options.menuSubgroup
msgid "scatr"
msgstr "散点"

#: package/analyses/scat.title
#: package/analyses/scat.menuTitle
#: scat/options.title
#: scat/ui.title
#: scat/results.title
msgid "Scatterplot"
msgstr "散点图"

#: scat/options.description.R.usage
msgid "set.seed(1337)\n"
"\n"
"X <- rnorm(100)\n"
"Y <- 0.5*X + rnorm(100)\n"
"dat <- data.frame(X = X, Y = Y)\n"
"\n"
"scat(dat, x = 'X', y = 'Y', line = 'linear', se = TRUE, marg = 'dens')"
msgstr ""
"set.seed(1337)\n"
"\n"
"X <- rnorm(100)\n"
"Y <- 0.5*X + rnorm(100)\n"
"dat <- data.frame(X = X, Y = Y)\n"
"\n"
"scat(dat, x = 'X', y = 'Y', line = 'linear', se = TRUE, marg = 'dens')"

#: pareto/options.description.R.usage
msgid "set.seed(1337)\n"
"\n"
"X <- sample(c('A','B','C','D','E','F'), 100, replace=TRUE)\n"
"dat <- data.frame(X = X)\n"
"\n"
"pareto(dat, x = 'X')"
msgstr ""
"set.seed(1337)\n"
"\n"
"X <- sample(c('A','B','C','D','E','F'), 100, replace=TRUE)\n"
"dat <- data.frame(X = X)\n"
"\n"
"pareto(dat, x = 'X')"

#: scat/options/line/smooth.title
msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

#: scat/options/se.title
msgid "Standard error"
msgstr "标准误差"

#: pareto/options/data.description.R
#: scat/options/data.description.R
msgid "the data as a data frame"
msgstr "将数据作为一个数据框"

#: pareto/options/x.title
#: pareto/ui[0][0].label
#: scat/options/x.title
#: scat/ui[0][0].label
msgid "X-Axis"
msgstr "X 轴"

#: scat/options/y.title
#: scat/ui[0][1].label
msgid "Y-Axis"
msgstr "Y 轴"
